公屋 光纖寬頻 500M以上

除左HKT
其他公司offer麻煩PM 唔該！

HKBN 香港寬頻

幫你check覆蓋及報價，優惠特多

tg

歡迎查詢